［教條主義］暫時讓勇武休息 讓和理飛重新出發

重點可以由2:48聽 有關教條主義

我認為而家勇武已經去到一個樽頸位 暫時再勇武只會令到義士送頭 亦令到香港人麻木了警暴濫權

所以我覺得應該安排和理非全面進場 可以繼續舉行機場集會 暫時應該最合適亦最有成效 亦都可以暫停地區光復行動 集中五大訴求 每星期在機場自遊行

勇武過去已經有大量義士被捕 而且藍黃支持者已經歸邊 警黑合作明顯 再勇武只會助長濫捕

最後，香港人加油

下轉應該係和理非出場，靜坐，等佢出晒防暴ready
跟住發覺對住和理非，唔知點清場

自推十下

和理飛

push

推

係需要時間休整下

完全贊成

730齊罷工

集中警暴文宣 和理飛機場集會 幫助被捕義士

再推

又推

繼續推

罷工

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

救救勇武 和理非要罷工集會

先按章工作 再罷工

仲有冇機場集會，勇武都可以去休息下

和理非

機場集會 全港罷工

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

加油呀 香港人

不推不是人 勇武要休息了

係。雖要重新檢討策略

勇武休養生息一下
接下來呢段時間等和理非努力

#絕不割蓆

昨日被捕左咁多義士 又有大量義士已經無錢買裝

同意，等遲d再來，就當係比人去涼下冷氣

勇武休養生息，秘密練兵。

我覺得係小左一個俾林奠回應嘅deadline 衝得太快 勇武白白送左頭 又被濫捕

公務員罷工 機場集會 設死線回應

睇到受傷嘅圖片真係好心痛 同埋觀眾已經麻木左 再受傷只會白白令勇武送頭被捕

真係好需要回一回氣